元朗無人睇樓 地產舖提早收

本報訊】受元朗市民遭襲擊事件影響，區內地產代理指出，元朗區昨日完全無人睇樓，即使預約亦通知取消，但業主未見有大幅減價，而區內不少地產代理為員工安全着想，昨午紛紛提早下班。

嘉湖山莊約一成放盤降價

祥益地產袁思賢指出，該行位於屯門市中心分行已關門，預期業主有機會提升議價，而部分早前預約到屯門時代廣場及屯門市廣場睇樓的外區客，昨日亦陸續通知取消預約。至於鄰近天水圍區，該行謝利官表示，指標屋苑嘉湖山莊已有約一成業主降低叫價，但減幅僅約百分之一至二，當中麗湖居一個低層三房放盤，由六百萬元減至五百九十萬元放售。

中原地產表示，基於員工安全考慮，該行屯門及元朗部分分行已關門，分行內前線員工已轉至一手項目當值，而居於屯門及元朗的後勤員工，則可按個人安全考慮提早下班。

美聯物業亦表示，公司以員工的安全為首要考慮，部分受影響屯門、元朗及荃灣分行昨日已經暫停營業；居於上述地區的後勤員工，亦可因應個人需要提早下班。

另外，香港置業宣布會以同事安全為首要考慮，部分受影響的元朗分行已暫停營業；居於受影響地區的後勤同事，亦可因應個人需要提早下班。行政總裁李志成認為，受襲擊市民事件影響，元朗區及屯門區的樓市將短時間受壓，但當市民恐慌退減後，成交量和睇樓量會回升。

AA9無飯開真心爽

佢地大部份都係藍屍

留返俾鄉坤自己住晒佢, 一日住一個單位

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

抵撚死 咁撚多丁權 自己住撚曬佢

驚唔驚保安都要cut人手

元朗黑社會咁多
點住人呀

有一日入你屋殺埋你

女既老強男既雞姦
香港isis

又黑社會又斬人都咪話唔驚

洗撚買元朗樓咩 等變死鎮

又打又斬 你去住埋我個份

Yoho 中產

攬住層樓過世啦

衰撚過大陸

警黑合作 係人就打
話之你普通市民 肥人更加要打

溫馨提示
香港核心價值：樓價

班牛屎佬內部認購好多 Yoho 單位，今次變蟹貨啦

最好經濟差d比我入貨

唔講你無錢先
咁你咪比錢aa狗賺？

入貨 = 一定要買樓？

炒股ok？

你睇升定跌？

唔驚,保安而家好撚緊要

屈狗升職好機會